有冇人都鐘意睇d 重主角心理成長既動漫

好似 我英主角由廢柴唔放棄到出頭 巨人主角因經歷改變心態 rezero由on9仔變成熟既經過咁 唔知巴絲仲有冇多d le類動漫推薦

魔法戰爭

EVA, 唔鐘意睇嘅話就唔好話自己鍾意睇主角心理成長形動畫

我其實諗左好耐咩係rezero
妖尾個個定咩
諗諗下妖尾有呢d角色咩
再諗 我屌你老母 異恤界呀
Re乜鳩zero

睇下先

屌你老母閱讀理解0分就唔好衝出黎柒啦on9仔

烙印戰士

明日香 打飛機

寄生獸算唔算

漫畫我推介呢套
男主個前期性格算係有小小呃讀者
由前期既看似懦弱(其實係有自己機心同私心)
去到後期既我唔劇透咁多
呢套野故事劇本完整 中後期女又靚 角色又正

槍王黑澤

講心理成長點少得金木研

佢未免成長得太耐啦掛

一定係海賊王，路飛心智成長一日千里

不嬲都叫rezero嫁啦 你以為中譯名係佢原本個名呀on9仔

紫羅蘭

無職轉生

re0依D垃圾 狗都唔屌啦

緊係睇靈能百分百
睇一個毒撚點成長返做正常人

Slamdunk 算唔算？